有冇人都係成日發夢見到個ex

可惜發完夢 佢早就屬於人地嘅人 掛住佢只係可以係夢到見返佢 即使係發夢同你鬧交都好 真係想見多你一次

發夢見到平壤核爆

一齊之前已經係咁夢見
而家分左手都仲係

仲要次次都係d好開心好sweet嘅夢
醒返就喊濕枕頭

點解大家都係發埋啲sweet嘅夢
我就發埋啲嬲到仆街嘅夢

sweet唔sweet都發過，開頭果陣仲會札醒以為仲一齊緊
攞起手機一睇先真醒起發夢，仲發過夢中夢醒幾次以為未散
始終再過一年半載就冇事

我係發夢夢見暗戀嘅人
基本上係次次發夢都夢見佢

好辛苦
明明已經冇咗聯繫
點解仲要喺夢入面出現

發夢見到就好少
但因為我係經常發惡夢
以前發惡夢喊醒會即刻攬住
而家無左了